廿到尾就要搵人埋單？

男朋友話我搵人埋單
可能我真係搵人埋單

佢肯埋咪得囉⋯⋯

唔會結婚

老左冇人埋就會好似唐姨咁俾連登仔笑

養你咪得囉⋯⋯